[即時］林鄭現身康美樓

1

2

3

4

5

去康美樓做咩野?!

怕咩

要o甘多人保護？

唔係覺得自己行得正？

黑警死全家

探康美07戶

林鄭係康美樓仆街死先話我知

三萬Thx

我都想

唔好死左先探?又唔封關野到周圍都係病毒!

老懵董巡視淘大

死左未？

洗手洗手洗手

屌你老味又係到做show

嗰個係佢老婆

唉當年仲被人恥笑

咁危險！有乜易俾人通渠水掟頭啊

有幾啊？唔封關我地香港人仲危險

現場要人 要咳嗽師

好想睇班廢老屌走林鄭

乜師都好啦 拎到頭就ok

唔怪得條街咁大浸臭閪味

係咪又唔戴口罩

做乜負皮我

我暫時未見到佢個人 唔知佢係邊度入

大聲屌柒佢啦

如果床褥係林鄭

空投師準備

最緊要人有事🙏🏻

肺炎師出場

G4留意頭殼頂

失戀男？
結撚咗婚末？

幾時死?

感染肺炎
一死以謝天下

有無鬧走佢？無人歡迎佢

40個就以為夠?

暱埋成個月唔見人
辦事處都摺鳩埋個禮義廉區議員有無即時上返水?

快！

有冇住07手足做野

董太行得太前

班垃圾有事就唔見人

如果你可以唔帶保鑣，行入全港任何一條公共屋邨，再行返出嚟，我支持你終生做特首

(黃子華，冇炭用，2003)

帶左啦

做野啦

佢去邊都冇事

推

過成幾個星期先去，有撚用咩

青衣 長康邨 康美樓
去吸毒（病毒）

一下秒

野外求生

青衣島民

所以？
香港人連屌佢都要細細聲
睇下上次條片就知

突然想回帶老貓啲gif

廢老爭住支持啦 又係度講咩政府都唔想呀 點點點

又播病毒

建制派區 如果佢落民主區死緊啦

佢應該去火炭囉

Push

等睇中左

早日中武漢肺炎

地下都幾十隻狗係明處
肯定成楝樓都係便衣+幾十支cam影哂咁多層啦

要中

隔咁耐先去
又唔去北角 佛堂

交稅直接入佢信箱

探望屎渠

佢咁關心d死物，上去探下條渠啦

呢排頻頻落區，應該係為自己改善形象

落單一個都冇事啦

天滅林家
刻不容緩

#一定要人有事

佢夠膽黎將軍澳 我屌撚到佢個閪皮都反撚埋出黎

this is great

出左街

林奠嚟咗佢仲唔出嚟打卡

佢探親個啲都係無自己思想嘅人，好難改善到自己形象喎

青衣手足出動！

圖呢？

有用咩 快撚的中武肺死啦

屌你呀, 青衣7成黃呀

被人清哂場啦
根本埋唔到身

屌你呀
長康係建議區議員

（YouTube戰線）已經有多個手足頻道比CCTVB搞到收皮！

唔好咁啦

差少少dum死埋老母

咩痴線gif

冇影到佢個人

長亨應該占左2成藍

source係AV?

盛康黑箱作業藍區

林鄭正臭雞

佢零防護仲要全身赤裸走入去我會考慮吓原諒佢

有無長衣home office 巴絲出動搵佢食晏

仲係唔係青衣
岩岩先訓醒睇到post

5頁一張相都無 拉

走左啦

快啲死

空投c

最近發生好多高空跳傘

cersei

唔駛理佢，佢已經無注視的價值

佢嗰種屙尿式出巡，人唔笑黑警吠